真係好想聖徒修咸頓降一降班

利記2隊都係落番去訓練新人好D